支持對家加藤屋有用過罷食吉野家，希望大家多多支持加藤屋

聽聞加藤屋晚市都座唔滿喎，你哋班友點搞架，又話支持加藤屋，又三分鐘熱度？？即將開嗰間唔知，起碼加藤屋一定係良心食店嚟

張單寫住晚市優惠價，即係佢應該係夜晚食，晚市都座唔滿有無搞錯，係咪去咗食吉野家

最update 分店資料：

又平又抵 個班去吉野家既反省吓

餐牌

下午茶

30幾蚊個飯連嘢飲邊度搵，下午茶仲廿幾蚊添

個別分店甚至晚市都係二十幾，特登搭車去食都抵

推到班on9 知

其實加藤屋好好食但佢啲分店好少 屋企樓下個間幾年前都執埋

好少分店啊

麻辣牛肉飯

起碼經過都去食下啦

兩間都難食 不了

今日落雨咋，唔係我都去加藤屋食，不過當然無食吉野家

其實聽聞加藤屋味道改善咗好多，畀多次機會佢

邊到有？

加滕屋同譚仔其實咩關係，我見荔枝角同深水埗都有係一間大譚仔重新裝修劏成兩邊，一邊做加滕屋一邊做番譚仔

六哥開架聽聞

721見

個烏冬好食

下晝食左麻辣豚肉飯 36蚊連野飲

分店真係好少不過會搭車去食架啦

屋企附近冇

去親高登都會去元洲街食，鋪仔細細但係好夠冷氣，啲譚仔阿姐好正

下星期去太和果間試下先

721721721721

我覺得真係算抵食

ok

慈雲山吉野家仲係晚晚爆樓下加藤屋居然仲有空位住呢區真係好羞恥

政治正確都要現實少少，
加藤屋真係好難食呀，
企啱邊就幫佢賣廣告盲撐，
乜咁樣啱咩

冇所謂，香港人食開屎

唔好吉野家唔代表要食佢

裝修怪怪地，冷冰冰唔舒服

麻辣喎有譚仔麻辣味

有其他都好好食架，試真啲先

推！

睇下老細係邊個？

可惜少分店，不過經過深水埗都一定入去食返次

以前飲食台先話難食
而家又擺上神檯？

佢啲味道改善咗好多

個個都係剩識係網絡搶道德高地
講完咪又係無左件事

[扑野家不了] 加藤屋仲好味，價錢又平，而且係良心企業撐香港人

有巴打講 原來係港資

推推

屯門人組團去食啦

唔覺

幫推一下

頂 元朗冇加藤屋

本身已是加藤屋粉絲

港島撚冇份
唯有去多幾次PP

推

原來加藤屋都有火煱食

係西九食過一次，真係好難食

缺點就是分店太少
麻辣牛肉飯要大辣先夠辣

新界西北得屯門有

可以去食鐵板飯

真心 好食又平！！

行遠啲都去食

Push

輕輕一推